太驚嚇了，劉細良指中共為怕港政府勢力坐大，所以將建制派分裂

結果出左乜春野十九經民聯之流，但副作用係政府無法調動各政黨聯合施政，形成失敗管治

基本法寫左特首要求無黨藉就係呢個原因

分而治之係中共嘅耍家技倆

基本法冇寫過
係行政長官選舉條例有寫

Link?

其實係條八婆太目中無人，所以班親共都係迫住同佢盡量合作

再加上特首唔可以係政黨，更加無議員班底支持

劉細良打手
應該報被俾 #每日關心劉細良今日坐低未

係
份政治報告唔係空穴來風
係我地角度全部蛇鼠一窩冇分別
但佢地出力撐同hea撐已經好大分別

而且中聯辦扶出黎既鼠王芬，何妖等等你睇得出同傳統保皇如蔣元秋，亡國興之類係唔同